[iOS/AN] 神魔之塔（83）冬至聖誕和你SHOP購物節

爆菊團 1188
HKG香港高登公會 3930
樹大招風 49650

為免中伏、建議使用本帖之會員以M高登瀏覽及避免引用他人張貼之圖片、以獲得一個良好的瀏覽體驗。

開Post懶人包 1001請盡快依照doc分頁方式分頁開Post(不包括時限性活動)

資料整理excel(巴打絲打好友互加)[已更新]

神魔台專用Icon/Gif列表

引用圖片 請用url或刪去img
合作唔該
請所有新手注意，有問題既話睇左第一頁既資料先，如果冇提供先再問，唔好睇都未睇就問問問，做開口黨。
10.0版建議首抽

點解我會中1001...

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

14鳥妓8再慢慢上12妓

好似有西犘打排球佬易打好多

10.0版建議首抽

cut巴我又要等下個po先開到lu

仲有人搵返十幾年前嘅format 以為係考古學家凱B開Po

講左以後唔開，有無留心聽書

原來咁就7年

睇到個留id區仲有月狼仲用緊10.0版本新手建議

光陰似箭，日月如梭

lm

好快又下個7年

都無新手 唔更新喇

終於解左
光希重出江湖

光隊教學

用光隊打夢魘未

留精

有冇巴打熟notebook

屌你老味真係好撚ON9
變身當多咗隊員

夏娃新skin
但係差唔多過氣 做隊員又冇佢份

咩notebook先
gaming? general usage? 文書？

岩岩買左部asus i7 4720hq gtx960 256ssd 1tb hhd
16 gb ram . 4k touch mon
想知有冇overprice 到

應該幾貴下 一萬蚊？
不過asus不了

Dell acer 富士通 asus算最好

mh真係好鐘意幫啲過氣卡出skin

出skin當buff舊卡

夏娃解放左先定香港獨立左先

秒過

今期個公會任係咪解晒成就會開晒啲圖? 唔晒等運到...

terry老死先

Terry死先定mh死先

fujitsu(日本生產)> lenovo(X1 Carbon) > dell >
asus > samsung> hp > acer

我部dell中價機都用咗四年
換嗰一次電(過咗一年保養)
i5-5300
gt830
12Gb RAM
full hd mon
128Gb SSD

但d人話富士通平但垃圾 你呢部幾$

我嗰部七千幾 upgrade完9600
富士通要日本製(貴啲，八九千以上)先襟

大陸製梗係垃圾

你呢部都要9600 我i7又960味成皮幾野

我見touch 4k仲貴

四年前硬件無而家咁平
尤其是顯示卡

了解

買MyCard專屬卡儲值送「神魔之塔 7 週年福袋」抽獎機會

MyCard專屬卡價格：NTD 999

基本內容：
神魔之塔「TGS 福袋禮包」，加送「神魔之塔 7 週年福袋」TGS 現場抽獎機會一次，高達九成中獎率。

係咪即係有10%人買垃圾

留名

公會任個五星成就你地點過

機械神兵x5

頭尾光萊昂
中間就初音啲雙周搭友抽嗰3隻機械

陣間試 thx

巴魯坦星人中間放水巨像合體過左

佢今個星期就出課15粒送15粒
係咪啫係呢個版本冇天譴卡匣

最緊要係揾到5星愛恩斯坦....

天譴

有咩龍刻易3萬架

龍符

轉動破碎彈珠落影

龍弦

不要再說了
聖誕節留喺屋企刷龍刻之日

你悶唔悶

我舊年八月開始刷
刷到而家差兩舊精粹就收工
係悶既 不過就快脫離苦海

有女果d就收聲啦，屌你老闆

長路漫漫是如何走過

點解樹大冇一個正常

6 場神魔問答比賽已經圓滿結束！感謝各位召喚師的支持及熱烈參與！為日後能提供更佳的活動體驗，希望各位能幫忙填寫是次問答比賽的活動問卷！

問卷調查連結：

你們每一個意見，我們都會仔細聆聽，務求令將來舉辦的活動更精彩吸引！每位完成意見問卷調查的召喚師，更可獲得賢者羊駝 1 隻。

開放時間：12 月 24 日 (二) 至12 月 27 日 (五) 23:59
獎勵派發時間：於 12 月 31 日 (二) 23:59 前派發

你入精神病院搵正常人？

Gay

terry又呃台仔黎食tg

正

聖誕快樂咁多位

卡左幾個月終於過到
無得用光隊真係變到唔識玩咁

屌你老母新買個部i7 gtx 960 16gb ram
打lol仲lag過以前舊機

聖誕快樂

打lol 3000蚊機都得啦

做咩都好順 但就係打唔到lol

聖誕行山日之有圖有真相就到大帽山頂

仲打隻支那Game

公會任務 綻放的笑顏有8關 點樣用6回合完成

直傷殺敵

6惠惠

青圭 防龍

好心畀啲誠意啦

西王母想要

冇女媧

呢張不了

我冇呀嗎，用黎開圖鑑

最想要西王母

有咩介紹

神魔之塔

最算高效能打機都係疾
我差住電打都係咁

on9，玩呢隻垃圾驚洗乜咁高規格，是咪無裝驅動程式咋，例如directX果類，利申：好耐無玩電腦驚

宜家仲要裝directx?我真係唔知

你唔知我更加唔知，淨係知呢個規格玩lol已經夠曬

我都知但就係疾到仆街

可能你張卡chur唔上4K
試開開住2K or 1080p先

有冇公會收我岩岩玩番隻game

一到聖誕成班偽毒唔推post

咪臭係

邊條撚屌叫紙皮弟弟呀

個AC應該有用心經營 大尉180%
我仲未打 應該包緊尾

團長有無可能打100億
求教學

我依隊撞撚晒技都鳩打三百億啦
冇三隻旅團偷唔到技
開完畀王開唔到頁書

界王

早晨呀殃仔

無中間果4

呢隊有無可能

好有心機，特登開驚用團長示範100億

我睇呢度教，但我無火巫

Id 140697444 黑警死全家

100e 最易係粗音？ 但好似唔夠時間暖機

冇抽初音 點搞

早晨呀史大大

收咗

泰皇求其打都幾百億啦

秦王帶董卓

今次是咪打夠二萬分

二十萬

快手到

打埋我果份，咁好人

成個公會夾埋廿萬

問得你係咪二萬就一定唔係問total架啦，醒少少得唔得

見你想我打埋你嗰份咪轉口風囉

1188歡迎你

到底點解阿紅咁撚中意瑪雅
一路玩一路屌

到底點解仲有人睇阿紅

電話上到網但入唔到神魔

等睇5點鐘GNN話下個禮拜有天譴卡匣

唔洗返工真係唔會留意幾時有gnn

不嬲都係星期4 5點有 好多年喇喎
咪係到扮偽毒啦

唔洗返工邊個會理星期幾呀

我

之前先有人話秦皇弱雞要綁兩隻長駐....
今日又變返求其打都過

100億係塞隻董卓就搞掂
但係之前打夢魘連續幾關幾億唔放兩隻常駐
係秒唔到喎

認真我無泰仔係用三藏過

最易同冇腦肯定係三藏

咁睇邊個？

靠自己囉

Jinx

睇返幻影旅團真係垃撚圾黎
仲要石抽都冇呢堆免費卡屈

屌晒三個

[/quote]
咁長條金剛棒你quote嚟做乜嘢

試團長最盡打千一億

#178
達瑪拉斯
•
2 小時前

打手

油兔分身

龍刻點3萬呀頂

龍璃啦

完全入唔到

珍....鳩禁都 3 萬啦頂
其實個公會任有邊個會咁無聊打一萬分

名我就廢事講..自己睇

轉動龍刻
9轉都3萬呀

龍璃穩打穩紥

龍刻要高分點都係用龍結啦

我昨日第一次用龍結得15000分

是但啦, 反正佢唔係想用龍刃過 3 萬就得啦

鳩禁搞掂左

係咪要批准先打得

拎唔拎張隱藏卡

覺唔覺啲雙週全部都係垃圾好難打得落手

係==

得我一個入唔到？ 兩日

話人做乜咁快打，其實打最快果個係你

係

無問題喎, 你係咪上左山收唔到咋

收到收唔到

重裝啦

廢事打唔切姐

我唔記得有冇綁ac

呢個係第一日玩game要解決既問題

一陣del左就gg

之前又係入唔到game, del左之後無左個acc
Email客服 來來回回搞左兩個幾星期先拎返

被棄game

驚乜，你真係無左個ac咪問殃b攞個副帳黎玩囉，有玩神魔都知佢好人屎

都係上黎搵下初戀

9up有時係到刷下存在感
感覺下自己仲係呢個世界存在

各位召喚師：

較早前公佈有關「約誓金環 ‧ 肖恩」及「愛意花球 ‧ 莫莉」的技能資訊有誤，前者的主動技能應為「連擊 ‧ 愛意」；而後者的主動技能應為「 玄光 ‧ 寄意」。

不便之處，敬請原諒。

我思故我在？

好似做咩都冇意義咁..番工等放假 放假又等番工
機又唔多想打 日日淨係想訓覺..快d日子過去

冇..呢份工都唔算hea以前hea好多

即係做d乜

覺唔覺鐘意音樂嘅人，衰極都有限？

無左音樂嘅人生，同無左靈魂有乜分別

無靈魂

垃圾cs個d啦

萬人斬莫莉都搵到肖恩埋單

有得行山就夠

又針我

點解講9up 會冇呀史出現

點解 d 工程師可以咁hea

初姐姐、初弟弟

冬天食雪糕真係一種享受

冬天？係邊到有

同初戀一樣咁難搵，覺得個世界欠我一個初戀

弟你個頭

預咗初戀同我無緣

龍結仲穩啦

汐B初戀係史凱甜殃邊個

冇囉

跳緊鋼管舞

垃圾解放做更垃圾

去做隊員角

信你兩成

信足十成啦

水屬切西亞

切西瓜通關率高過另外2隻

最憎啲卡個頭打測哂

水初音帶破盾龍刻輕鬆過

哇終於
轉撚到頭痛手汗都出埋

有幾難呀

究竟個隊要有幾磨先用得曬6000步認真轉都只係用咗500幾步

人地用光隊呀嗎

光隊又有乜難呀

好多關打

又入到驚啦

唔識打全水人
瑪奇落咩腳好

有冰河就夠, 其餘都係填充物

就係無 diu

拳皇克里斯有冇

都無

火追打龍刻

尋晚番屋企開wifi就入到

無。。。唉屌 即係要分開解

今次難唔難打
仲未開始打

小心步數, 好緊張吓

有一次差啲過到
就係轉到尾最尾

尋晚試咗次 打到尾王得番4步 嬲撚到
唔撚打啦

步數邊忽緊張
水初音輕鬆虐喎

我轉咗成三百步, 已經好撚驚架啦
年紀大心血少唔嚇得

6000步點用得哂

好險...喺6000步前刷滿咗

知你勁啦

我廢

有啲珠起唔到手 係咪我部機問題

始皇隊算輕鬆過，我冇撐血果隻魔族，靠減暗2cd龍刻過到

奶杯解成就又幾輕鬆喎

打完炸彈魔要重開。

隻合力小岡基仔係會士送入box定禮物拎

禮拜

日一二三四五六

合力卡做隊長冇加秒仲冇埋下面嗰排自動轉

2020都就黎仲有人拎免費卡做隊長

邊忽免費
要練哂成個系列先有

0課9抽都齊

覺唔覺某奶姓員工串過馬撚

mh 精神係屌客ok

地獄級王關二血，開完秦皇會令敵技失效，bug定正設

星期1修好ok

合作完先修bug

覺
炒咗佢好無

以後唔出呢個技=修好

神魔之塔摺埋=冇bug

MH不嬲都串開喎

邊有修過
之前蟻王嗰關復刻都冇修直接刪咗招技就算

咁咪修咗囉

Bug又唔修
剩係識出旅團呢D呃錢合作

咪修咗
你自己都講咗個bug無咗

信長都仲係打兩下

請盡快回報

星期1一齊修

ken哥做野唔洗你教

直接刪曬敵技 然後每關敵人五十億血就ok

小怪500億 王關5兆就差唔多

ok 喎
青蛙天下

三大獎係咪有水就得？

其實冇一隻特別需要

今次成個合作都係垃圾

齊頭一萬
半個凱b

我今次唔打

幾枝體換10石抵屌

咁撚有錢洗乜打，禁個製就多百幾石啦，得d窮撚先要刷

計返條數都係賺十幾粒石

咪係

神之手

呢個年代仲有無人係十封卡關？

未打叫唔叫卡

話說9封幾時先肯解放

食石拎龍刻

呢隻咩黎？

大陸版

支那版光主

支那版唔係執柒左好耐喇咩

呢張圖都有左好耐

幾時再同其他手機game合作

cut左阿姐先

我直頭無視咗佢
有無人可以話俾佢地知其實第一晚係要救人 輪次問題 集集都唔救

Thx

啱啱好一萬分

唉打多左蝕左

連續3場無亂入蝕左4640分

屌代表唔撚放武裝龍刻就咪撚柒玩啦

邊個豬兜諗到係雙週關放心珠盾

懶得開技

已del game

雙紅心皇后ok

咪鬧呀史啦

呢隻垃圾有人會練兩張？

仲要放金童玉女都唔放斯芬克斯

好彩無刷到佢兩隻

出妖黑金先定十封王先

心珠盾放神樂咪得。。。

比司吉搞掂晒

抽左4西索
3瑪奇
都係團長
23抽

抽左4西索
3瑪奇
都無團長
23抽

西索兩rd就過到

extra round 心珠拼圖盾-限 都係要帶比司吉

無啦啦登入做乜會送張 all max 既? 聖誕禮物 ?

送50魂

中左水天使

7週年送多7張ALLMAX

是咪日日都送？
可唔可以送隻露娜俾我...login 左二千幾日仲未齊 12 宮

有無新花臣？自選合作 ALLMAX

指定七張入面抽一張
每星期唔同種族一次
神族啱啱過咗 無天秤

合約過左點比你抽

比假希望我 仲以為抽到亞伯汗

RENEW

填寫表單，填寫你的最愛：

選出2019年，你認為的顏值擔當

有無石送？

uid都唔洗填點派

有冇石派?

我有5張亞伯汗

抽都係為左大岡基路亞張合力卡咋嘛
成個旅團合作都係垃圾黎

過氣廢卡要黎做乜

好似以前咁比我地揀一張all max好撚過啦，整七個糞池出黎托咩

抽到何仙姑

石都唔派點填？

今年都有得揀喎
不過送多350魂啫

好似以前咁出嘅話起碼都易啲開圖鑑呀
冇女媧呀

等遲啲一定有自選啦

希望有啦

之前咪話左會有

一早講左有

：不爽不要抽

7週年獎勵=7週年正日派

自選巴哈

唔知自選選咩好

木遊

冇得選呢D古老石抽喎

垃圾pool 是撚旦啦
我都係揀隻西遊做武裝渣ma

留返係獎賞唔拎

巴哈未有
一定選巴哈

有都照選

一隻夠了

提早派埋8週年ok

通常加碼再自選1隻

唔係蜜兒？

想要零多啲

過唔到下年

所以先叫你派定

波叔派幾多terry派幾多

成日叫人派石，同乞衣有乜分別

乞衣有500石你無

果d係大種乞衣

早晨呀日文佬

人地掛住你 咁明顯都唔知?

被發現了 速速下海先

準備新年快樂

感情？ 工作？

願聞其詳

打兩份工點會開心

準備好柯返篤跨年屎未

唔夠錢洗？

山上露就差唔多

山有乜好行

要問我大哥先知

老老實實咁鐘意行山，有無係山上扑過野

野外露出，你真識玩

累到仆街啦 鳩都縮埋 我地唔係平時d人慢慢行
行5個鐘加埋都冇5分鐘停 上樓梯又加速 落樓梯又跑

近排行完一次山對腳都痛咗兩三日

你一直冇運動 突然做咁激烈 一定係咁

落山嗰陣已經痛，有啲抽筋feel，不過頂硬上，因為天黑了。。。
不過同我行山嗰個frd都就黎走，唔洗行了

旅發局除夕抽獎一定死ser
平時神魔維修完都#6

冇仆親算好。大東山落去d樓梯幾大級下

樓梯唔係咁驚，係攰啲啫，上去跳板石嗰度真係好斜好驚碌落山
不過啲芒草好靚，喺跳板石影相又好靚

所以你都行多d山啦 大把靚景睇

冇對象，不了

聽日去上山睇日出啦 雖然咁大霧都冇咩野架啦

今晚倒數，聽朝瞓覺

和你倒數

10！9！

光！

Why not

兩份揮手區

但我見你屋企幾靚，應該都有d錢

但我另一份返幾日炸 多數返ft

靚鬼? 你認錯人?

起碼好過我呢d窮撚

我都想係有錢人 可以買起個hihi

旅發局d it狗仲屎過mh

落去買雪糕食

唔該 要杯美人魚雪糕

覺唔覺幫襯土耳其雪糕好似俾人當傻仔咁

俾人撚完都無雪糕食

玩返佢轉頭，等佢舞完一輪同佢講唔買

terry幾時武統台灣

只要有心既 你望出窗外都會見到我

新年快樂

Terry會唔會因為你碌入狼人殺扣你人工?
夜麻麻叫我望出面 好伏wo

第八層

打完塔之魔神
又一次體會到超人同旅團嘅差距

呢句真
一層都未打

要刷完肖恩莫莉先打得
目標打到第五層

覺得最難係第6
第7星矢
第8, 10超人

新入坑
想問依家首抽要抽咩
1樓搵唔到

依家不存在有岩既野抽，慢慢儲石

上古、精獸、玩具精靈或者金屬生命系列

等下星期睇下妖黑金有無推後
推後既就等多2星期更新先有野抽

下星期先黑金咁聽日gnn 出乜垃圾

新年抖一個禮拜唔出

瘋頭新年文告

三國

依舊垃圾真係唔講唔記得

話唔定好屈呢
關羽＞奶杯
呂布＞秦皇
曹操＞夏娃

關羽取消三消先好講野

解放之後變2消

咁樣肯撚定唔會解佢

水火木1消ok

只要冇三消二消就冇問題

4消

完全冇問題

乜都話垃圾，不如ching講下有乜唔係垃圾

除左青圭另外果2千幾張都係垃圾

咁係隻垃圾驚入面好難唔係垃圾黎架喎

凱b

今年有幾多個合作

乜水

晚晚同汐仔談心個個

有冇十大預測

莫非你會話唔係一隻垃圾驚

泰仔

聽講同08年出既動漫合作

我識佢係米奇老鼠咩

駁唔到，就連玩果個都係垃圾啦

再闊啲ok?

不嬲解放都係為左換卡圖咋嘛
狗頭都解放左

大大多資源

隻game解放D舊卡咁慢
送得仲多過用啦
之前解放狗頭都係用嗰隻雀

好撚多謝你依舊垃圾

呂布董卓係邊軍

東海龍王老母

10封王未變機械

水北遺都放入去留番畀你自己煲粥啦屌

係咪青圭啲fd要出黎了

你join見面會同terry講

年中

我就係差隻水北遺

遲下曹操軍無人入到曹操隊

龍珠合作未？

蜀軍無啦啦做乜變左綠軍
綠軍崛起

叫台灣人投比綠營？

你抽左三國三咪有

三國一二都抽爆佢

Ok... sor

邊有咁易抽到

祝你第n隻巫女

巫女可以做武裝

呂布軍有咩人

個把武裝

呀嬋

火狂 通天教主 紅心女王

張遼算唔算

仲有原本隻呂布

原來真係切西2.0
開3色陣冇4色最大倍
又係人品大過天既on9 設計

隊員角

搏佢心2消

Mh: 不希望出現制服隊

其實佢剩係話北歐同酒女

關羽真係垃圾解黎都晒旅人
我光機械隊鳩轉一combo都幾億傷啦

小許完勝阿紅

三兄弟用黎入其他隊打工

劉備 木屬綠色 綠軍
曹操 火屬紅色 紅軍
孫權 水屬藍色 藍軍
群雄割據(例如呂布) 唔一定有咩軍
純屬個人推測

入另一隊垃圾奶杯

岩岩發覺自己好on9

都未算太遲

呢個真 無啦啦 下載隻驚又無啦啦著左魔課金
岩岩立即del左 驚自己控制唔到

唔係應該曹操紅 孫權藍咩
MH都係抄三國無雙
睇下孫策卡圖拎嗰把武器就知

曹操藍 孫權紅

有玩無雙就知呂布軍黑/紫

入年中合作隊

依家玩亞伯汗仲勁唔勁？

垃圾角

勁唔勁睇駕駛員架啫，俾架林寶你你唔識揸咪一樣無用

青圭平均2c都夠屌打全部關

唔勁 純粹好北歐少少

下下轉兩c打幾億有乜好玩，同你打機開金手指有乜分別

有無內幕消息，新黑金勁唔勁

留返台仔電玩展講

電玩展講就唔係內幕啦

點睇

1c還1c 2c還2c

我笑鳩佢2c先打幾億喳 人地1c都做到 佢用多一倍先做到

做乜笑鳩奶絲

光隊不嬲世界第一

又考古

彼此彼此

有冇戴錶

不嬲無時間觀念

覺唔覺今次改版最悶

靜啦

不是奶巴嗎？

改咗版都唔知

最嘈係你

你見過佢真人

抽齊曬新卡，但唔知改版

以為舊卡嚟

「你想的沒錯。」劉備嘆氣回應，腦海中又勾起父親帶官兵進內房捉拿管事的畫面。「我的父親甘願屈服曹操的霸權，才使我決心出走。」

「一直屈服，最終只會一無所有。父親……」劉備看著父親蒼老的面容、花白的亂髮，不忍再說出責備的說話。

油免下期同咩合作

咁想問依家水隊長有咩係勁過佢？ 唔計合作果啲
利：啱玩返

★ 第八彈：友情封印活動『朋友的力量』
時間：1 月 6 日 (一) 至 1 月 12 日 (日)
活動期間，於『友情封印卡』獲得「人面雛鳥」的機率將提升 200%！

＊每十連抽將必定獲得最少 2 隻「人面雛鳥」

勁嗰啲真係出哂係合作
雖然冇乜人agger 不過艾莉亞其實唔差 但係佢唔係純水隊

了解 thx

平時古幣抽埋抽埋個D關羽好似終於有用

終於

Kidding me ?

關羽可以當水屬克莉絲用
用蔡文姬可能炸唔夠三屬珠
諗緊抽唔抽 不夠要抽埋諸葛亮

玩3消唔通玩黑金3消咩

好似有艾莉亞

唔差=廢過最屈嗰D=冇出場機會=倉管

奶杯

你可以睇返上面

嗱嗱嗱唔準你咁話我大波妹最近我都用佢過唔少地獄(有壓力)

玩三消

千祈唔好唔抽，Terry 差幾千蚊起多飛

娛樂用一流
新卡圖又咁好丁

想抽諸葛亮

各位召喚師：

我們發現「幻影旅團團長 ‧ 庫洛洛」的隊伍技能「幻影旅團成員倍血、倍回、延秒、符石兼具」的發動條件出現異常，目前僅需以「幻影旅團團長 ‧ 庫洛洛」
作隊長及戰友即可觸發，並不需要放置幻影旅團隊員。
我們決定將上述情況定為正確設定，將發動條件更改為以「幻影旅團團長 ‧ 庫洛洛」作隊長及戰友。

不便之處，敬請原諒！

【閒聊】我們打的文武曲星地獄是下修過的版本

又驚比人屌 走去改廢個關卡

又跪

入唔到 咩料

整唔好既BUG=正設

之前叫佢絲打 俾你地屌死咗我wo

硬食一石當雙周打啦
反正垃圾黎 唔洗刷
反正又無蝕到 食石通關都係拎返 仲有隻人面雞添
仲有賺

超無腦 三成就 一次就過
R1 洗一兩回合 先打右邊
R2 平砍
R3 平砍
R4-1 開帝拿 1C打佢 再帶走佢 最好滿行動值先至帶走 順便留水火木
R4-2 開亞伯汗 愛因斯坦 露西 有轉到水火木 唔消光暗就得
R5 開克蘇魯 一波帶走
R6 石化珠放最底 上面消3粒 消2回合 最後開亞伯汗帶走 如果有意外 開帝拿直接帶走
R7-1 洗1回合 唔好消火 開克蘇魯 露西 愛因斯坦 最後有帝拿就開 記得開龍刻無視拼圖盾
R7-2 平砍一波帶走 小心燒到

下一個版本好似自家卡匣

證明零石通關
見到好多人冇冰河 又要試好多次先零石過 所以用暴力機械化去打 唔缺水又夠力
冇帝拿 換雪未來/春香 冇露西 換CF蛟龍/露體狂 路易斯

有神快拜

慢上面個位少少
因為我用水遊而唔係露西

個個攻略都有破拼圖盾龍刻

咁多人討論個地獄既 淨係水隊打得？

咪又係青圭屌打

有人用翡翠9回合

太快無晒轉珠趣味

大聖伊登慢慢享受

無

我見有劉備卡 潛唔潛好?唔想浪費隻x彩鳥 (請指教)

用追億女人

有水攻盾。

遲啲水攻盾加首消禁水/水屬禁消

過氣垃圾

放工試吓用呢隊打先

叫你老細開俾班嘴部無敵嘅人打啦

唔識用...又話唔可以掛武裝?

改左十世

因為我好耐無玩啦 唔清楚 thank Q

幫某人打光屬世界第一ma

試左咁多隊覺得愛因斯坦最輕鬆

其實難度唔下調嘅話解成就會變成點?
R6 6顆石化cd1 攻90200
王2 暗禁消cd1 血超過11億 攻29546

咪又係水人屌打

in 抖m

而家既一線隊長
係咪淨係得泰仔 青圭 鑽石 三屬初音同orb?

泰仔都叫一線

神魔個ser係咪值過億

地平線咁長

準一線
切西 迪加 團長 星矢 妲己

二線
北歐 三藏 夏娃 狗頭 愛因斯坦

歡迎補充教下d熱血新手

無團長既

就算冇過億都應該值六千萬以上

除咗連續斷水同R4-2缺屬珠外，真係穩定。

可唔可以copy去其他group？

幾條友都派緊膠

超一線
一線
亞一線
準一線
係咪咁分

北回歸線

教錯人

冇泰王乜野都唔係

屎萊姆轉珠都幾廢

唔好share條25仔ok

Sorry

想問如果超獸魔神 裝左5粒機械族龍刻
合體左之後係咪淨係計我有一粒

合體後武裝龍刻的5%攻擊和回復加乘不能疊加，但可以同時吃到兩粒武裝龍刻的效果(魔族武裝的1.5倍攻和人類武裝的1.2倍攻)

機械武裝的攻擊和回復加乘同理不能疊加，但血量可疊加。武裝效果可疊加
回復加乘的小數點會被無視，但攻擊力的不會

冇問題 幫到其他人就ok

btw前面一有水可以開亞伯汗加速 不過要小心CD

極難刷

又del晒排你之前d fd

冇咁無聊

點解唔用大波妹刷

求組隊建議

妲我覺得係特例
完全唔挑隊員 任砌

今日先得閒打地獄
終於一次解完三成就[水北隊]

全新活動企劃「神魔 we talk ！」正式開始

大家可以透過與官方互動，訴說你想發表的事情，目前會由基仔及神魔小妹負責審批及回覆。
由於這是神魔之塔的官方粉專，審批的可能性相對較低，如果你的貼文成功發佈，我們會準備一份小禮物送給你。

個名柒到
We7 d fd?

好易刷冇練兩張水初音，塞咗隻莫比都過

睇泥呢隊最快最穩
聽咗小諸葛練三張水初音
而家派兩張上場就得

在此多謝mk子

你個ID咁熟 睇吓排行榜 原來我同你friend嚟

第一次打地獄級係覺得難打
死左N次都過唔到
唔撚打

幾時先有得換3國小兵

初頭都覺得難打，然後用聖杯隊就屌打了

一早又推po

雙光遊都打到既關有幾難呀

推

麻煩關

五爺

過一次就算

技能垃圾打一次就算
佢可能宜家下次又火攻木攻盾

幾時有潛解

差隻劉備
抽唔抽好

抽啦
我差隻諸葛亮都抽咗

抽

三國好似大池都會抽到？

抽幾下唔中就算啦
又唔係特別好用

舊卡真係無乜衝動

allmax拎

留咗俾巴哈

下年allmax拎

送多張allmax得唔得
捱到出年咩

下個月簽到送埋比你ok

好的

劇透

各位召喚師：
基於部分手機號型未能提交「十萬個為神魔」答案，
「十萬個為神魔」活動將暫停兩週，直至 18.3 版本更新後重新開放。
因上述問題，我們會對所有召喚師發放登入獎賞友情點數 2000 點及體力回復劑 1 支以作補償，召喚師可在 1 月 8 日(三)至 1 月 19 日(日)期間登入遊戲後於「獎賞」頁面領取。
因是次事件對召喚師造成不便，深感抱歉。

講到好似唔關佢哋事咁

今次友抽終於練滿哂嗰3張部件

仲係技6

關羽要先昇華後解放？？

點解嘅？

解放完無3屬既話無兼具

原來未潛解仲會有倍率
潛解後係冇倍率

垃圾潛完果然更垃圾

未潛都無倍率

除咗比鎖匙仲有邊到有三國兵仔刷

咁奇，我有喎

原來班仆街知奶咗嘢改咗

解前係3屬就有兼具，倍率另計
解後係3屬綁晒兼具倍率

各位召喚師大家好，
有關今天16:00開放的三國潛解，我們發現諸葛亮的潛解素材異常，問題已於16:15修正。
如果玩家有素材及體力損失，請與我們客服人員聯絡:cs@towerofsaviors.com
另外有關潛解關羽的隊伍技能，正確描述是
『結義盟誓‧強』
隊伍中只有水、火及木屬性成員時：
I. 水符石兼具其他屬性符石效果
II. 火符石兼具其他屬性符石效果
III. 木符石兼具其他屬性符石效果
IV. 消除 3 種符石時 => 全隊攻擊力 4 倍
V. 消除 ≥4 種符石時 => 全隊攻擊力 5 倍。
VI. 3 粒相連的屬性符石可發動消除
VII. 2 粒心符石相連可發動消除，所有符石掉落機率不受其他技能影響(包括改變掉落符石屬性的技能)
重點:效果4,5 是需要符合伍中只有水、火及木屬性成員，而效果6,7是不需要。
最後，因為關羽的昇華關卡血量異常，我們於16:50下調了敵人血量。
團隊決定於 01/06 至 01/12 期間補償「體力回復劑」 1 支。召喚師可在期間內登入領取補償。
為召喚師帶來不便，我們在此致歉。

✨✨神魔畫師~【七週年慶典X神魔史萊姆】 角色設計插圖投稿比賽✨✨

關羽咁廢都食兩隻旅人
上次墮天解放唔係食一隻素材咋咩

投資涉及風險，素材價值可升亦可跌，更可變得毫無價值。

龍獸神版本

Finally 終於出返多種族
垃圾mh

先出龍獸，宇宙潛解，巴龍屌打青蛙，道羅斯屌打武則天，眼球屌打秦皇

佢谷精上腦未食藥，唔好意思

巴龍解放：CD8＞CD6 炸版跌強化珠
眼球解放：CD10＞CD8
道羅斯解放：CD8＞CD6 自身直行變成光龍強化珠

下版係咪講夏西馬搶姆姆既故事

唔準你咁話紙皮弟

咁樣好似幾好玩

突然又已一年

有幾好玩

一隻光都冇點會好玩

有光屬追打一樣好玩

2年都未夠何來又呀

又岩

有冇同條女上山扮呢2隻連豬跳舞

3隻龍小獎兩隻獸小龍3隻神大獎

獸小獎*

身體唔協調

唔需要龍大獎, 多幾張有用既細獎補下個龍pool 好過

佢咪話龍小獎

我又唔是反駁佢

Cls
神族咁多卡 合作已經離唔開人族同神族
下個卡池又多幾張神族

今次細雀個機率咁低既
廿次都未有一次出多過3隻

神族最多黑金添
不過全部都垃圾黎渣嘛

貂蟬有冇機會解放

想問如果要觸發關羽既隊長技
係咪一定要有水火木三屬先得
我見到佢係寫水火及木所以唔肯定全水得唔得

你有無見過競技場既卡有解放過？

乜真係咁難咩12-13%
我見呢度個個一出地獄關就秒速0石左

全水得, 冇兼具冇倍但有二三消

同連登50K同理

FG50K

代表87-88%人已棄坑

放隻素材比你換咪得
還掂咁多人屌競技場冇嘢換

放棄左無打

木雙週係咪可以一刷
兩回會首攻擋死

又唔係特別勁，懶得睇攻略打唔到就罷就

打一隻食雀

見有樸克咩咩物物嗰三張要唔要得過?要得過我就打返嚟儲

打定一張後備

黑金潛解

打返黎真係儲就ok了，三張垃圾唔洗練

邊張

人類

美索不達米亞？

光屬

Terry

ok

黑執屎呀

咪老點人

打定一張都有錯

垃圾打嚟都晒背包

等下次又要組30隊個陣塞下位

用三色史萊姆好過

咁唔刷 拎石囉

我解完成就就收工 跌卡就賣咗佢

呢個版本好撚無聊
幾時先完

各位召喚師大家好，

最近數天工程師收到最多的回報為：
1. 瘋狂命運儀 777 顯示錯誤
2. 三國昇華後出現無法連接伺服器
3. 潛解三國綠軍地型變身後錯誤出現

說明：
以上為已知問題:
1. 狂歡命運儀抽中「777」時獎勵顯示異常（實際為獲得搗藥兔 1 隻和 友情點數 7,777 點）
2. 昇華關卡中，如故事對白圖檔未能下載，會出現無法連接伺服器，工程師在下一版本中修復。工程師建議召喚師先行在設定 -> 下載全部檔案以防發生問題；如已遇到此問題，請重新開啟遊戲。
3. 這個問題將會於下一版本修復

另外, 神魔工程師回報漏洞系統的發文功能異常，工程師審批了大家的帖文暫時無法發佈到專頁上。系統修復當中，期間召喚師還可以繼續回報問題，工程師會繼續定時檢閱及審批，待發文系統修復後會把已審批的帖文排期發佈。

回報bug嘅系統都有bug

咁早呀你

返工呀嗎

有排

行緊山

露營未落山

番工架都要

行山咪就係你份工囉, 咪扮嘢

又踢爆我

根本就佢痴迷你 不如你同紙皮弟行下山調下情啦 而我係草堆到欣賞你地

佢跟到我地速度先講 行山唔比停架

你已獲得《神魔之塔》遊戲禮品包。

睇吓有冇巴打要

留比其他人

巴打好畫工

官方畫師繪製

佢有上次經驗嫁嘛

叫佢行多次牙痛咁啦

渣嫁

跟唔到，不了

咩黎

下版卡池

完全睇唔出係乜

藝術既野你唔明嫁啦

「戰神」馬杜克，古代蘇美－阿卡德時期的戰神，巴比倫城邦之神，生於阿普蘇，為水之化身

火屬角

上古諸神2

又多隻夏馬西

金液前後

強度如何

勁過旅團 廢過初音

聽日講新版定黑金先

新卡池

出黑金未

想要小學生畫風多啲

又一日

今日行邊座山

行後山

旅團2019最廢合作好難勁唔過喎

納茲笑而不語

新版本同超人比如何

自家 pool 定合作呀?

風暴來臨之前
讓我們先看看『遙古三族』的三族簡介吧！
*結尾還有尚未公開的彩蛋哦！

====================================================

「我要成為大家所敬仰、永垂不朽的歷史！」
歸者一族亦是日後被稱為「古神」的存在，為了成為永垂不朽的存在，而全力進行各種研究。
==================================================

「我們紋龍一族以元素護身，能擋一切攻擊！」
紋龍一族，文靜且不太擅長表達情感。
==================================================

「為了己族而破壞其他種族的平衡和規律的傢伙，不配在歷史留下痕跡。」
歸者一族亦是日後被稱為「古神」的存在，默默在自己岡位盡忠職守，但見到不公平的事會發聲。
==================================================

「只要我們紋龍一族能繼續存活，其他種族的生死與我無關。」
紋龍一族，不屑與其他種族有交流，只是冷眼旁觀歸者與他族的戰爭。
==================================================

「不要祈望奇蹟般的勝利會隨時降臨，勝利是要靠堅持和努力去爭取的。」
元獸一族，溫馴有禮，無法漠視弱者。
==================================================

納茲做隊員好好用喎
希索加一樣火人做隊員0作用

擠狀態一流

咁點解唔用真田幸村

有冇人可以掛十封龍印阿土伯之後加我？thx
140986479

因為我無

新手求加好友

免費卡都冇

佢有冇9倍界王加全版人族豬

對唔住囉
新手那有咁多卡

牙膏唧得越多嘅卡就越廢

點解

我都新手
好似上個定再上個版先復刻過嗰陣換咗張

我都係新手，唔識玩一野啪咗12隻大雀比真田

大佬好多資源
我連12隻大雀都冇

望下狗頭同旅團就知
嗰排係咁擠牙膏
三國應該都差唔多

MH d員工寸過馬撚點解仲未比人炒

《神魔之塔》「遙古三族」系列不日登場 十封王「時幕刻劃．夏馬西」耀目亮相

gnn

青圭四腳版？

白龍馬

三藏

Hi

差隻薔薇
希望抽得中

HI 你會長

青圭仲唔夠勁？仲要buff

有冇第二句，呢個po出現過幾多次

P好啲啦

新年要搵多啲

有無抽青圭，好似無見你用過

冇

咪嘈啦，唔係問你

補POOL 一定架喎

個個好似你無限石咩

PASS 咗幾個版乜都夠抽啦

係喇係喇，唔知幾耐之前課左次，就成年無課過丫嘛

我都想p圖真係得1隻

史幫我答咗

代言人

啱啱請返嚟

會長

鑽石旅團都冇抽既都儲到二三百石啦

人瑞

上個地獄用咗200石

但你有抽

早排先有得換
我都等咗成個cycle先有

好似無換

咁係你自己問題

換咗都係1技 點用

出糧啦仆你個街 再拖就告柒你虐待

五隻雛鳥加五隻大鳥
競技場有大鳥換 無蝕

講明義工嚟架喎

易工呀

即係咩

容易的工作

2802 0501

老而不

見到facebook有個留言話第二張似pokemon水君

新idea base on 舊既idea

咁多年都仲抽緊

10封王好似好屈咁
仲要免費卡
旅團真係好撚廢

未有打算將時空之門玩法設計在龍刻上，但有計劃推出時空之門的角色

瘋頭

死唔斷氣

你真係唔訓覺? 補眠多陣又出門返工了

係你瞓得多啫，同埋今日我放假

「北斗八寶鴨！」源源不絕的仙力從八星手中流出，在海上凝聚，慢慢化成了一隻巨大的鴨子。章魚怪不停揮動觸手，拍打在巨鴨身上卻毫無損傷，反而被巨鴨不斷猛啄著觸手和身體，加上八星亦在旁施展攻擊仙術，章魚怪漸漸不敵，傷痕累累地敗走。

乜撚八寶鴨

岩岩發覺倉底原來有隻關羽
升唔升好？ 勁唔勁？

冇野用咪升囉

用咩隊員

垃圾卡

都係綁劉備張飛架啦

無張飛

今晚有得打啦.

咁仲有兩隻放咩好

睇關卡資訊換啦

我驚打唔贏

往積黎講,煉獄級唔會離譜難, 到時上巴哈搵攻略

青圭平均3c都過

泰皇讓4卡都贏

兩隻愛因斯坦

邊有咁勁既卡
係咪放水隊員？

比上個禮拜個地獄級嚇親

好彩我唔打地獄 (有自知之明)

升黎為左乞一粒石就真

1001

乞檸檬

唉mh 係咪真係畀人屌得少唔夠喉
又出乜撚種族盾呀

@奶油免
屌下你班同事ok？

完全唔知設計個班個腦裝乜撚野屎，一次比一次on9

廢事比人話我干預別部內政

對住班on9洗撚畀面咩
邊個夠膽郁你得㗎

藍狗

畀粒喇叭牌佢ok？

終於到下個po

個龜頭係就畫好啲啦

12+game

依家啲𡃁仔12歲已經冇咗個處啦

開po啦